見到姚松炎輸， 咖哩飯win 真係失望。

新東d 選民 連咖哩飯都 唅 ，香港有咩辨法唔玩完